(公投)連仔入,原來呢度只要識人刪na.cx嘅圖就可以貼ban圖就唔洗ban

ACG貼圖區同ACG文字交流區多次張貼,引用露點

公平正評

唔公平負評

屌你隻動物台怨婦幾撚時先死？

(公投)連仔入,原來呢度有隻癲狗吠唔搞

樓主係狗係垃圾

同意正評

唔同意負評

咪屈我

樓主係動物台知名五毛
係大是大非前依然忙於洗版 扮有去遊行 撐修例 篤灰 出賣義士
大家唔好中計

關你撚事

唔係諗住搞投票就唔洗收負皮下話？

公你老母投你老母係唔公平呀吹咩

我可唔可以投訴佢屈我

可以

現時嘅投訴機制足唔足以處理到我嘅訴求？

𨳒，嘅圖

收膠啦你

要求成立獨立委員會負責處理呢單case

#3020誣衊本人識人刪ban圖

標題都幫你諗埋

吓咁個監井會係廢㗎？

監井會強烈反對成立獨立委員會

現時投訴機制已經足夠

我建議#134665向監井會同井狗投訴課作出正式投訴

行得正企得正怕咩俾人查？
點解唔成立獨立調查委員會？

現時處理投訴井狗的機制行之有效，所以無須成立獨立調查委員會

佢自認

冇認咪屈

又屈人？？？？

不嬲=.=

自己開論壇啦屌你老母日鳩日係度洗版

APP台 post d人即ban明明都係2次元圖

動漫台幾次都係3日同刪post

而佢地只係刪圖

咁你咪自己開個壇

連登自古以嚟就係井囝地頭

咁又點？

靠屈

你地咪屈得仲勁

佢自認

好似你屈人多啲喎清

求其cap兩張圖就屈人

冇認 再屈唔客氣

五毛慣常手法

三單野都係佢地自打嘴巴自爆

link呢？cap圖呢？

我自爆樓主係我分身，admin bam未

佢自己人都笑佢用呢個Icon

弱智仔收皮未

我都自爆，我朋友個朋友去立會個日見樓主真人一路佔領一路上連登

sauce: 發夢夢到

我有個網友都話立會個日見樓主真人

圖同證據後補

佢專登咁貼過最少三次露點圖

冇證據咪屈

咁link呢？cap圖呢？

佢把口咪證據，有《井台法》法律效力

佢果晚係連登po過立法會內部佔領情況，有埋會員編號咁噴左3020到此一遊

又篤灰
明明apple live嗰陣佢係立法會入面講唔好爆佢出去

我朋友個朋友都聽到
有晒目擊證人

唔忍心見樓主比人屈做鍵盤戰士

咁我唔洗搵陳情網友啦

佢好耐都唔上一次線

樓豬幾時可以有證據交出黎
唔洗一尾靠屈

我無興趣搞

因為我只係想食花生

咁就收聲啦垃圾

你貼bam圖自爆我哋就有花生食架啦

我笑你屈佢姐

次次駁吾刀就係度懶清高

佢自認無屈

原來你識連狗.............依家先知

repost番個得到牙井認證既回覆先

fyi: 成日都話我錯，你地私怨扮咩正義？

咪屈

真係識人好過識字 ging ar ching

井狗屈禾

牙井對狗眼就係證據 冇屈你喎

不是吧

是

佢陰我

有證有據 冇屈

佢改圖

原來係咁

井狗處心積慮